有冇人對娛樂台有歸屬感

我發跡 就係依到

由
我愛❤Nancy
開始

又話感情台

感情台都未開始開po

樓主=無知弱智傻鳩垃圾腦殘MML黑

好波 ! ! !

真

這裡是我傷心地

我屌你老母

why

有！！！

撐導

想睇下Kpop野姐
點知咁多癡線佬

樓主反省下

論anti嚟講
你都算最成功嗰個

成個post都係 除左我

點解